我同你地講民主派唔理你地用咩方法

同我守撚住個內會
你見琴晚成班手足驚你地搞唔掂臨時吹雞都要圍政總
保皇黨甘無賴你咪同佢地鬥無賴囉
好多人睇住你地
唔好再令香港人失望
做好你地既本分
慢慢選主席
搞唔掂既講聲
我相信香港人同手足會出返黎陪佢地玩
加油
守住內會

Push

推

一人一個無懶方法守住內會